大家點保護麂皮鞋

最近買左對麂皮boot 想噴下野先著出街 大家有無推薦噴咩好 liquiproof 店唔店
同埋大家會點清潔麂皮boot 有無買專刷麂皮既刷

有
膠刷黎

timberland 有

有無噴防水防污

噴>等乾>噴>等乾 重複
噴到你真係唔驚為止